# QuizApp - Version1

## Intro
- Ứng dụng là một chương trình mobile cơ bản , là một series câu hỏi về  ngôn ngữ lập trình Java . Đội ngũ phát triển là nhóm 9 trong môn học Lập trình ứng dụng di động Thầy Tuấn trường Đại học Bách Khoa Hà Nội .Bao gồm : 
	1. Phùng Văn Sỹ 
	2. Bùi Chí Thành
	3. Nguyễn Hoàng Việt
##  Tính năng
 - Thông tin tác giả
 - Trả lời câu hỏi

## SoftWare Requirement
 - Android Studio v4 hoặc hơn
 - java enviroment


 ## Góp ý 
hoan nghênh !! hãy tạo pull request cho project này


